唉好想脫毒

上到黎u兩年乜都冇做過 gpa又爛 又溝唔到女 識唔到朋友

我都係

點解我咁失敗

唉

通常都係因為無錢
無錢->無得追潮流->無話題
返pt->走堂->爛grade